點解黑人咁鐘意handshakes

你係咪歧視我哋黑人呀